[HIgh] Pristin討論區(19) - 齊人cb未?? 10.19可鹽可甜姜藝彬生日粗卡~

Pristin（韓語：프리스틴）為韓國Pledis娛樂於2017年推出的10人女子偶像團體，成員包括娜榮、Roa、Yuha、銀雨、Rena、潔瓊、Yehana、成嬿、施妍、Kyla。
Pristin一名是由Prismatic與Elastin組合而成，Prismatic寓意「閃閃發光的魅力」，Elastin為「擁有沒有缺陷的力量」
問候口號：「Sound Out ! We are PRISTIN ! 大家好，我們是PRISTIN。」

成員介紹 :

姓名 : 林娜榮 임나영(Lim Na Young)
出生日期：1995/12/18
隊內擔當 : 隊長、主領舞、主Rapper、副唱
血型：O型
身高：171cm
體重：50kg
相關組合 : I.O.I

Practice Video :
After Winter（原唱：Leessang）

姓名 : 金珉炅 김민경 (Roa)
出生日期：1997/07/29
隊內擔當 : 副唱、門面
血型：B型
身高：172cm
體重：49kg

Practice Video :
Please（原唱：Lucia）

Lost Stars（自彈自唱）（原唱：Adam Levine）

姓名 : 姜京元 강경원(Yuha)
出生日期：1997/11/05
隊內擔當 : 副唱
血型：A型
身高：170cm
體重：50kg

Practice Video :
Who Are You（原唱：BoA）

Bye Bye My Blue（自彈自唱）（原唱：白藝潾）

姓名 : 鄭銀雨 정은우(Eunwoo)
隊內擔當 : 領唱
出生日期：1998/07/01
血型：B型
身高：167cm
體重：48kg

Practice Video :
Gravity（原唱：Sara Bareilles）

Fly（原唱：Jessica）

姓名 : 姜睿彬 강예빈 (Rena)
隊內擔當 : 主Rapper、領舞、副唱
出生日期：1998/10/19
血型：A型
身高：162.5cm
體重：49kg

Practice Video :
설렘주의（原唱：NS Yoon-G）

Tik Tok（原唱：Ke$ha）

姓名 : 周潔瓊 주결경(Kyulkyung)
隊內擔當 : 主領舞、副唱、門面
出生日期：1998/12/16
血型：O型

身高：166cm
體重：47kg
相關組合 : I.O.I

Practice Video :
Put Your Records On & As Long As You Love Me (with Sungyeon)
（原唱：Corinne Bailey ae / Justin Bieber）

姓名 : 金譽媛 김예원(Yehana)
隊內擔當 : 主唱
出生日期：1999/02/22
血型：A型
身高：163cm
體重：50kg

Practice Video :
Chandelier（原唱：Sia）

When We Were Young（原唱：Adele）

姓名 : 裴成嬿 배성연 (Bae Sungyeon )
出生日期：1999/05/25
隊內擔當 : 高音主唱
血型：A型
身高：162.5cm
體重：47kg

Practice Video :
Nobody Love（原唱：Tori Kelly）

In Dreams（原唱：朴正炫）

姓名 : 朴正炫/朴施妍 박정현/박시연 (Park Xiyeon)
出生日期：2000/11/14
隊內擔當 : 領舞、領Rapper、副唱、形象
血型：O型
身高：165cm
體重：51kg

Practice Video :
Shower（原唱：Becky G）

싱크로율 100%（原唱：Block B）

姓名 : Kyla 카일라 (Kyla Solhee Massie)
出生日期：2001/12/26
隊內擔當 : 忙內、副Rapper、副唱
血型：O型
身高：167cm
體重：52kg

Practice Video :
Sad Boy（原唱：G-Eazy）

Here（原唱：Alessia Cara）

自作曲 :
We

8人練習室版

롤러코스터

하지마 (Running)

또 하나의 약속

PLEDIS' DEBUT PROJECT
Adore U（原唱：SEVENTEEN）

Catch Me If You Can（原唱：少女時代）

Rum Pum Pum Pum（原唱：f(x)

Very Very Very（原唱:I.O.I）

其他參與歌曲
NU'EST(뉴이스트) - 여왕의 기사(OVERCOME) Queen ver. (恩宇、勝妍)

SEVENTEEN's VERNON (feat. PLEDIS GIRLZ) "병" (SICKNESS) (恩宇)

官方連結：
Twitter:
Facebook:
V LIVE:
Youtube:
DaumCAFE:
IG:
Weibo:

PRISTIN The First Mini Album 'HI! PRISTIN' DEBUT SCHEDULE

曲目表

專輯封面

PRISTIN The First Mini Album 'HI! PRISTIN' HIGHLIGHT MEDLEY

PRISTIN 2ND MINI ALBUM TIMETABLE

VER.01 IN

VER.02 OUT

曲目表

PRISTIN V NEW SINGLE ALBUM 'Like a V' PROMOTION SCHEDULER

PRISTIN V NEW SINGLE ALBUM 'Like a V' CONCEPT PHOTO

曲目表

Pristin綜藝合集: (vlive,電台中字)

必看自家制綜藝:
Hicam合輯:

Channel :p:

舊post區:

開post template:

留名

新人?

改左名 之前Chichu

近排有冇新野睇
舊嗰啲開始睇到有啲悶

新野得偶運同瓊啲大陸節目...

Lm

等下啦
希望在明天

新人留名

LM

咪呀./.......我特登唔貼

條腰

好似仲有人笑佢肥

到底係操返FIT
定餓到瘦

我有俾飽飯佢食..

我re啦

FF傷身啊

btw 睇唔到有腹肌 應該係冇飽飯食

冇FF啦 同佢講左以後都會搵佢

雙人床

..................................

唉我寶真係好靚

見到又嬲...

nana

個節目都幾好睇
係唔明要咁多主持做咩

之前個老師綜藝定新野?
另一個係LUDA?

之前個個
luda都好似係老師但係上期未播

等中字

叫RERE著返多D衫啦,
開始凍啦

[#HI_HIgh]今天也切切實實為娜榮的反應而感動了❕❣️比起吃感動蛋時🥚的感動😋更感動的是娜榮的更升一級的美貌🤭
秋日🍁 時節裡🍂 多姿多彩的魅力盛會🎊🎆
#娜榮獨自把_漂亮_和清秀_都佔了?
#野心鬼_嗚呼呼

好短

冇對比冇傷害,
叫唔覺架啦

痴線 高啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

完全咩消息都冇,
P社到底幾垃圾?
瓊就係咁大陸發展,
我唔想睇佢SOLO呀

下半年冇架la
nuest 11月cb 唔通pristin 12月咩
等下年

瓊係咪有劇拍tim啦?

好似係
古裝劇女主

果然 又要彈琵琶

宜家長住中國

無計嫁 無cb咪搵瓊搵下餐晏仔
Btw佢開心就好

鬼叫pledis冇野比pristin做
唔通要瓊有野do都唔do咩

都唔知等到幾時 兩週年都黎緊......

可能見師兄們成績咁好 唔想分薄資源去師妹到

咁一定係架啦 pledis咁撚現實

P社仲要理埋izone邊有時間理pristin呀
睇返舊相真係好掛住佢地

唔係換左公司啦咩??

唔係仲有份咩

Kyla

係咪真係佢黎?
長期LA生活要做pt都好正常
唯一要嘈既係點解仲未洗番韓國
真係睇唔透
但你話因為佢唔cb 我打死都唔信

P社
瓊係中國有比人攻擊?定搭單一齊出聲明?

條片都一段時間之前 只不過依家先俾人擺上Twitter

瓊又比人攻擊？
瓊solo既新聞冇點留意

睇kyla放既相都係去玩咁
唔似會去打工

做廢青都要賺下外快既
唔知佢有冇番學呢

如果段片真係佢都幾大獲
又漲咗唔少咁

呢個話題真係...唉
第一步番韓國先啦

Happy ReRe Day

Re
早日CB

又要屌P社了

Hb

掛住我寶

定係承機想加人，加許允真

生日粗卡
唔知有冇得開v呢

希望有啦
太耐冇見佢地了

唔會啦 佳恩準備開新團啦喎

唔好再返去啦...好似D大媽溪間相咁

呢輯相真係慘不忍睹
見到都唔好意思放上黎

其實到底搞乜鬼佢地唔回歸
其他人唔洗搵錢 ？？

公司都唔理可以點
kyla又番唔到黎
成績又唔係好

終於開v

咁快就完左

十分鐘.........
又喊

隔住個mon都feel到佢唔開心

喱排又講得多左 有壓力啦
好想見佢

飛過去搵佢啦

我隨時飛得啦 係佢地真係冇野做。。

佢講到想喊想喊咁好心痛 p社係唔鐘意佢地定點

kyla搞到咁。。。都唔知點收科。。

佢有提到KYLA最新消息?

冇提

RE生日V中字

好憔悴
睇見都想喊

強顏歡笑咁

多謝P社

我寶呀

兩週年前仲C唔CB到

新人女團,
一年CB一次,
仲要只係分隊
P社做野你冇得估

小分隊仲要係冇乜水花
邊有上升期女團規劃到咁
拎完MAMA新人獎就唔好好地規劃
P社真心世界級

😮😮😮LM

didi 單新聞係咩事 D人係咁話無風不起浪
as raina 同lizzy 都話佳恩會同允真一齊係新女團出道
個新女團又唔知關唔關pristin事

話佢解約 但公司否認

新女團應該唔會關pristin事啦

新女團如果淨係兩個人咁還好 驚係驚係pristin重組再加入去
pledis 咩都唔講淨係識得拖

暫時睇p社力推佳恩允真,
Pristin真係影都冇

新聞通常接住黎
我準備好 快d出招
好過無了期等

我未準備好

唉..仲有冇機會見到佢地.....

難得你咁專一睇一團
宜家就咩都冇得做

都唔係玩到咁呀。。。

其實個頭都開得幾好 又新人獎又ioi又有少少人氣 都唔明點解唔理佢地咁

今日都多新世代女團唔好消息出黎

181025 粉絲後記✨
cr. asakuraaya1
(翻譯: Red Devil)

去醫院時候在附近去了一趟刀削麵店。 PRISTIN中最喜歡娜榮和施妍，今天出了不太好的報導（幸好是誤報），猶豫著要不要去。

娜榮媽媽說不要太擔心，請多多上傳應援的評論。
#林娜榮# #PRISTIN 為PRISTIN應援!!

我還在娜榮媽媽旁邊往死辱罵了PLEDIS...大概會認為我是奇怪的粉絲吧...不是...但是大家都知道PLEDIS很奇怪吧

去刀削麵店的話一定要公開自己是鐵粉，媽媽還會給看娜榮自拍，，完全漂亮ㅠ 害羞只是一瞬間的事..做一個堂堂的粉絲吧ㅇㅅㅇ

cr.PRISTIN吧官博

聽講"fromis_9跟IZ*ONE的練習室還是用P社的那間 討論室也是"
係咪真係咁SAD

最尾果條

Pledis said to 10Asia,"The rumors that the contract was terminated and the Pristin is to disband are false."

They went on to say "Joo Kyulkyung who is active abroad now is also working as a Pristin member," and "They are preparing for their next album"

睇到呢D消息都唔知笑好定喊好

記得welike個陣既show champ behind
佢好羨慕班frd上晒大學

幾好呀讀到書 支持
係全工讀會辛苦d 有野撈既話

都冇野做架啦

有野do

finally

咩活動

仲諗住下次見到nana要等年尾頒獎

有咩獎會有pristin份 ?.?

頒獎比下一屆新人

想去影 好似日本

去啦,
雖然唔知齊唔齊人出現

我夜我佛
好久不見了

YUHA

yuha hb

冇v

有

講完即刻有

心想事成,
幾時諗埋佢地CB

好小可單人VLIVE做咁耐

喱樣我日日都諗架啦

皇恩浩蕩 開差唔多成個鐘

算唔算多人睇

算啦 三萬幾呀
有好多聽唔明 等中字再睇多次

篤心篤到手軟,
最少比佢地知道仲有好多人睇佢地

唉 好掛住佢地 幾時先見到

p社: 雪一雪幾好反應喎 再雪一排先啦

等得好辛苦

好掛住呢隻係韓國既時候既大陸妹
宜家先得閒上水

以為你都返左大陸

mid term啫

依家岩晒你溫書啦,
冇野可以追

難得地有個vlive叫做有野睇下

你仲睇既咩

心酸

點唔睇

又修甲.....

wtf..

最尾個張幾好睇

唔修甲有咩做

但第一張

洗完頭黎

成日覺得所謂時裝造型好累贅
又唔係特別靚

真係唔知佢想點..

因為返咗大陸

呢輯幾好既

好好多添啦

女團Pristin的成員施妍也表示:比起考試，會更專注於演藝活動。

曾參加Mnet《PRODUCE 101》而知名的施妍是2017年出道的9人女團PRISTIN的成員。雖然
上個月曾傳出要從Pristin退隊的傳聞，但所屬公司Pledis解釋該傳聞毫無根據。

邊有活動

如果黎緊生日開vlive
就係活動

屌,
啱啱先留意到9人女團
係10人先啱

喱條新聞好BUG

600日 有冇機會有vlive

[url]

唔會有喇 Yuyu 去咗睇show

600日 連圖都冇張

唉

Yuyu唔係拍添咩

幾時有monthly yuyu

好靚

瓊hi室友有韓字
d韓文係咪真?

岩呀D韓文

罕有咁長既Vlive中字
仲有人肯整中字

睇得一個得一個
之後冇中字/英未睇就gg

等左成個星期終於有

原來官方都有做英字
V係咪都掛住直播女團?

#Happy_Princess_Day

希望會有DIDI vlive

didi hb

實有既 唔知開vlive開幾耐姐

唔求好似YUYU咁耐
但求有vlive上水

無VLIVE?

夜晚開姐
有既

上次我講完即刻有 希望今日有

好hea...

好過份
得段唔夠30秒既短片

今次譯得快呀

爆肝字幕組

快D CB得唔得

幾時 CB
唔通佢地日日做廢青

廢青女團

由直播女團降級成廢青女團

我YU

想念她們了

幫大家認証

....等啦..

本尊回覆我 ...

今日影左啦。。。

影左咩

地鐵牌。。

仲以為影到佢地

個個都番學啦 做個有用既人
得我寶無所事事去修甲

DIDI仲有書讀咩

kyla 篇野 fake news 定咩黎

del 咗好似

講咩

有新聞話Kyla退團
而家又好似del左

一日唔CB,
就會係咁傳呢d消息架啦

靚到

已經鍾意左佢

成隊都愛啦 但都係我寶行先

睇左你寶兩段片未

邊兩條

唔知doing wt......

好過其他人咩消息都冇

我娜榮
幾時先CB呀垃圾P社

好QQ

好少見yehana個額頭

佛今日去左ggd con

開心野黎既

發現失蹤人口

做咩咁想入中國市場

希望1月偶運有佢地 好想見

未解散應該都有機會

去拍戲啦 返韓國都冇發展架啦

走得既好走

我覺得應該組合長期冇回歸...... 先去拍劇

幾時返黎

問P社

p社話瓊係大陸都準備緊新專輯呀
笑死

P社會唔會繼續視而不見

想睇下點收科
之前nuest都好似因為咁取消左日本個拍手會
但係今次係要comeback 但係點睇pledis都冇要pristin comeback 既打算
最後應該又係拖字訣 當冇事發生

今次真係好癲

聽講個邊零下十幾度

依家係想要P社有個正面既回應
比到人睇係重視佢地

9成9 又係
專輯準備中 請fans耐心期待

最少比佢地做返直播女團啦

p社

可能pledis驚佢地亂講野
之前didi生日都淨係得個19片

想問下佢地去左邊

雪櫃

why?
kyla?

kyla唔係度都可以comeback架姐
pledis 諗咩真係冇人知

pledia 垃圾
nuest bb 唔該自己自立門戶

唔知點解睇到好恐怖
想睇下pledis點回應 會唔會反而告9班HIgh

181207 婷失蹤444天的嗨活動

#Comeback_PRISTIN #플레디스_피드백해

사내왕따근절 杜绝社内孤立
선택적피드백X 选择性反馈X
잃어버린444일 丢失的444天
소통창차단X 沟通窗口阻断X
(@銀雨的迷妹）

在小婷失蹤444天的今天
韓嗨在公司大樓貼滿了請求的紙條
希望不要再被冷處理 能獲得解釋跟回應ㅠㅠ
出道600多天 活動期不到150天⋯⋯

我覺得咁示威已經好溫文

個幾個死字又真係恐怖左D

原來有個死字
我唔知

但要開刀一定搵HIgh
廢事你地個個去痴memo

Hlgh 要加油呀！希望p社可以正面回應下 唔好再hea應啦

P社: 咪由得你貼

又貼返

好慘
pledis 真係好仆街

靠韓飯努力爭取了

P社: 你咪繼續

男團就咁快手有回應

因為pristin賺唔到錢就無視
pledis

前日nunu喺孤獨房send自拍
今日就到yuyu 開始作反了

肯cb 咪有得賺

明明已經好過好多 I.O.I 出身組合
仲要拎過MAMA新人獎
咁都要放棄

有冇相睇

唔通Pristin 真係等解散

應該唔會既

邊有新人組合。。。要咁長空白期

寧願佢地走人好過
未見過有公司第2年已經咁樣雪人

hv 2.0

hv都冇拖咁耐。。

喺邊度見到

我寶靚到癲

係冇提起過pristin

第一句咪有
但呢啲嘢聽下就算

...pristin等所屬
活動計劃 冇你地份

係喎 柒咗sor
對佢地已經不抱希望

集體換公司啦

發夢夢到yla返左韓國

夢見瓊返先啦

我寶又去修甲...

祝瓊早日回歸

瓊生日快樂

你地估係V定係一條兩分鐘既片

圖片數張

瓊HB

答案係咩都冇呀 哈哈哈！

竟然開V,

竟然有

個個都有VLIVE

得DIDI 得張相

究竟要食幾多個蛋糕..

會唔會係比HIgh屌完先有vlive

做咩比人屌 關佢咩事
公司on9

就係會唔會pledis比high屌完所以先有vlive比佢開

公主: 生日要去玩 不了
P社又唔up瓊條片

佢今日仲要喺大陸

但係冇人識你
佢地堆禮物都好誇張

又po相
佢到底喺個grp幾耐 之前仲以為假ac

練習完?

唔似喇 應該舊相

睇個髮色直頭get it 個陣架la wor

係喎,
nunu都變返黑髮
太耐冇見唔記得左

我na生日快樂

nana hb

新圖黎未見過既

happy nanaday

瓊vlive中字

Glass Shoes guide ver.導唱版(Kyulkyung&Yuha ver.)

難得有vlive

好忙唔得閒睇
我nayoung好靚

個頭好似禿禿地

今日到yuyu 貼相。。

有冇圖

今日又係yuyu

KEEP住浦下頭啦

又修甲

邊個黎
成日去玩指甲

今次係我囉牙

(翻譯: Red Devil)
[From.Yuha]2018年的結尾 12月的Yu浪
大家好 HIgh們
12月月刊Yu浪來了
這麼快就12月了 希望大家年末都能順利地收尾
我也結束了學期 在愉快地練習和度過年末 大家都擔心No No^^
想見大家了
大家都要注意健康 不要生病 天氣很冷要穿暖和 這次的流感很嚴重 大家都不要得上流感哦
明年只被好的事情填滿吧愛你們 非常 非常
照片是久違的自拍 Yu浪公主

kyla hb

P社仲記得佢
vlive應該唔會有,
但會唔會有短片咁呢

上年好似都冇
今年都唔會有la

fk 睇番先知打錯

希望有片仔睇吓

偶運都唔去

不如正式宣布解散好過

未見過有公司咁樣對第2年既團
細公司都唔會咁雪人啦

成班解約走人好過啦 浪費自己人生

唉 我今日睇到個下都真心灰左

我佛VLIVE中字

唉 好想見佢地呀

到nunu

咁長好得人驚

修甲女團。。

Happy new year
希望2019 pristin 可以有3-4次cb

有就好囉.....

竟然齊人影！！！

個個都好憔悴咁

唔開心

btw 咁多幅相Kyla 瓊同didi既背景零舍唔同
Kyla係LA 瓊係大陸拍緊戲咁didi又去左邊 ?.? 番屋企

叫didi清哂十年積落d假
空白期又養少個 p社識玩

世一

團寵個樣最SAD

好頹

yuyu又喺고독방貼相

團寵個樣真係好sad
好似放棄左希望咁

唔通繼續等解散

唔好亂講

剛剛百度見有人講話瓊表示準備CB
仲有話kyla準備返韓國
有冇巴打知唔知係咪真

有人話Pristin 3月CB
聽住先

2週年就CB好呀
等到我好撚辛苦

係真先算

fanmeet都要有掛..........................

娜榮 做完廢青未？

我有投

唔撚係掛

P社真係要放棄 Pristin ?

出嘅話係咪即係代表佢哋正式玩完

會俾人屌到仆街先

P社驚咩

大陸味重到

btw條腰

mumu走失左

課金抽pristin未

講緊隻game?

係啦。。。佢地唔會有田做架

唔知要玩幾多年先去得返個個水平

佢依家啲活動送好多抽

要課金個d我不了
免費抽個d我開親都中17

我尋日刷左成日先刷到兩張pristin s
開波

我有三張17 S

其實呢隻咩game

superstar pledis..

一開中瓊s
唔玩啦 之前玩smtown 課左9000幾成隊啤啤r晒 打到白金一

米王

堅持一蚊唔貨, 有5隊都R晒
年輕時既毅力, 而家

yuyu喺고독방貼相了

我喺入面。。

瓊唔見左mumu依到竟然無人講

4日前咪有...

yu啱啱又貼左 靚到

繼續冇野撈

前兩日好似didi都貼左條兩秒既片

瓊返左黎係咪準備CB了

瓊隻貓都CB了
吉兆

啱啱先見到

又有

仲有字

畫左個心出黎

lm

佢呢兩日係咁po相

佢仲有錄音同打字

久未露面既ROA

技術上黎講都仲係無露面
btw咁多隻手疊埋係咩玩法

係yu nu 同ro

終於畢業

其他member 冇去

睇相應該冇

好多人講緊didi又冇經理人陪去
又冇相影 同埋佢係同佢啲同學坐唔係坐前排
唔通真係。。

之前生日vlive個個都有得直播 得didi冇...

又唔係個個既。。yla都冇

睇下星期夜生日點

idol拎嗰個19獎 學校冇頒比didi
應該就係咁坐後面
pristin咁多失業人士都冇個去
唔想再估落去...反正都冇好野

係咪要打定輸數等佢出新女團

見到個英文版

P社用咗咁多時間準備pristin
竟然咁易放棄佢地

而家係希望pledis唔玩既就快D放人走
唔好拖住佢地

唔係p社用左咁多時間準備啦
係佢地用左咁多時間等p社咋

連99蛋個退團成員都拎到既獎,
DIDI既然冇份拎

有生之年仲見唔見到佢地

700日既yuyu上線啦

佢貼貼下野直接喺고독방講野
喺到貼sticker

講咩？

kkt啲貼圖grp
yuyu喺入面

好驚 係咪玩完啦

你喺邊到睇有埋翻譯

Pristin吧

我拎左假等去兩週年架

團寵?

係,原來團寵有去

南韓造星實境《PRODUCE 101》系列比賽打造出I.O.I、Wanna One等團體，第3季競賽在去
年8月底完美落幕，4月即將推出第4季，節目未播出就已掀起熱烈討論，韓網17日更流出參
與實境節目的練習生，名單裡驚現曾參加過第二季的選手，且Pledis娛樂連續4次參加，令
不少網友不滿表示「怎麼又有Pledis」

尋晚yuyu

問長短髮?

係

長短都好啦,
有野做就好

瘦左

希望有vlive睇

我夜哈哈既笑容呢

Pristin 佢哋做完廢青未？
冇曬聲氣

冇架啦 係咁先

就10點半啦 咩都冇

2秒短片都冇得比你睇呀

佢哋咁後生就要做廢青
不如索性轉行好過

放返張笑既夜哈哈出黎先

我re開左고독방！！！！！！！！！！！！！
好多相睇

圖呢

唔得閒貼 傾左個幾鐘計

今日係大奇蹟日 yu re nu都不停講野

可唔可以分享下佢地講咩

yu問人鍾唔鐘意食朱古力
RE就考車牌

喱幾日呀 輪住呀 貼相 唱歌 錄音
連練習片都貼埋出黎

回歸有望???

希望啦
瓊好似又俾人傳緋聞

王思聰

邊個黎

首富個仔wor

RENA

3月20都係冇消息

re話聽日會去哂啲地鐵牌應証
同埋佢話唔覺得聽日會有vlive

佢仲要道歉
要道歉都唔係佢地啦

聽日去等佢先

而家個宿舍仲有冇人
個個都番左屋企咁

究竟因咩事要咁樣
你話賺唔到錢 唔比cb 都算
開Vlive 冇成本又唔會影響你d 咩
Pledis 咁都唔比

韓成洙仆街死

皮已正

190321 Rena 相關
彬有傳了一個自拍影片
不會上傳
我把影片翻譯打成了文字檔
-
（翻譯：好玩 AI）
嗨
兩週年了
兩週年快樂
謝謝大家的祝賀
還有這樣掛了廣告
非常 哇
很感動
我很感動
謝謝你們所有的支持
然後你知道的
我只是無法用言語來形容我的感受
所以 唯有感謝
你們是我的全部 知道的吧
真的各位最棒最好了
知道吧
現在要去看廣告了
因為比想像中早一點準備了
所以留給大家這個Zzan🇨🇳視頻🇨🇳
像個驚喜
像🇨🇳巧克力🇨🇳盒
總之 亂說了一通
愛你們

cr.孤獨的Rena/PRISTIN吧官博
冬兒*
#Rena姜藝彬
#프리스틴_2주년_기다릴게
#PRISTIN_2ND_ANNIVERSARY

PRISTIN加油

我耶邊世界第一
痴撚線架

喺清潭同佢地玩左個半鐘 又傾計又簽名又合照

愛耶邊

分享多D

仲有yuyu同roro視像俾我地睇
同埋開吓佢地平時練習啲片呀 同相俾我地睇
然後又有簽名 re寫滿左一版紙俾我。。

佢出圖。。。早知我都拎出黎影

我敢講 佢地可以咁樣出黎玩 喱團都係咁先
唔洗期望仲會有野做 等執笠都得

Sad but true,
邊撚個會估到佢地第一次CB就係最後一次CB
唯有望奇蹟出現

P社想點。。。 一啲聲氣都冇

明明都冇做錯事 都唔知點解放左入雪櫃

佢地最錯入左P社

慳番啖氣 唔好有期望
入哂啲grp等佢地貼相好過

其實韓正洙係咪gay

成

光明正大係韓國
哈...哈哈

今日又有3個失蹤人口上左水。。。

E排 kyla 瓊都番左韓國
唔知會唔會有好消息

希望越大失望越大
官方冇消息都唔好認真

見下fans都要偷偷摸摸咁
到底搞乜撚野。。。

好記得 囉牙個鼻生暗瘡
好難忘既兩週年。。。。。。

夜夜出現了！！

聽講kyla開左IG

係呀 應該係佢黎

今日yu re didi都有貼相

你RE又變返短髮,
不過唔係呀婆頭

靚啦屌!!! 同埋都唔短呀

冇話唔靚
好似同YUHA短髮嗰時差唔多

YUYU嗰陣短啲

冇辦法啦.....只可以咁樣睇住佢地

痴線 nunu貼左10段片
5張自拍
re今日都兩張 個新頭靚到痴線

但nana好似好耐冇出現

人靚 咩頭都靚 光頭都靚呀

nunu又黎
pristin真係玩完

瓊個ig好似confirm 左

都好
韓成豬 快撚d死左佢
pledis 快撚d執柒左佢

屌 re玩咩抖音。。。。。迫我dl......

我都想講
btw佢地開哂綠燈up d片

佢地開個人ig 又無follow pristin official ig 係唔係代表左啲咩

nunu又有fol老細。。

之前瓊同Kyla都番左韓國 跟住冇耐就開ig 應該係傾好左D野既 不過係咩就唔知la

瓊ig係咩？揾唔到

佢哋幾時回歸

佢地有出下片出下相就算啦
間垃圾公司應該放棄左佢地

娜榮依家有咩嘢做
好似冇消息嘅

係得佢冇 ro 夜夜近排都有上水

有人話隊長出面打工.......
公司不如放過佢哋啦

：比你打第份工仲想點
打緊咩工 轉到行既都好呀
有張約係身 當有個免費練習室玩下囉
宿舍就應該冇再租架啦

娜榮好彩玩過 I.O.I
如果唔係就真係浪費青春

Rere性感小背心

有四個 IG 冇 follow P社
即意味著。。。。。

連pristin官方ig都無follow

其實到左呢一刻
大家都可以唔駛再理佢地同p社既關係
開開心心咁睇佢地up相up片就算

但係重有幾個失踨緊

係得佛失蹤啫 其他都有上過水

唉
直接解散算la

哈 哈 哈

OK，正式玩完

Pristin Game Over

唉
希望各成員有更好既將來

RERE

P社。。。 可以快啲宣佈解散

ig 都del埋

#staystrongchiujai

多謝

邊個ig official做係到啊

發生咩事？

暫時消息就話rena出事

係可惜d 當年最有力繼承101人氣既後續女團

P社真係好垃圾 完全冇回應 定佢都想pristin快d收皮

可能 Pristin CB 2次
成績唔好達唔到目標
可能認定係賠錢貨
索性放棄算

點知宇宙少女爬佢頭

係紅就唔會得一個一位

P社...... 你不如解散咗佢仲好啦
俾隊長自由啦

估唔到短髮都幾ok

隊長都開埋ig

近排又上番水

有follow pristin_offical

想知Nayoung Kyla IG icon係邊輯相，睇棵草好似同一輯嚟（？）

夜哈哈

佢尋日張相好fake 一定又肥左

咁先正

下面嗰張認唔岀

P到好白

我都係鐘意以前係韓國既瓊多過宜家係中國既瓊

你都走左咁耐啦
依家瓊仲識唔識韓文都係個問題

宜家靜係識講 大家好我是潔瓊

至少有野do 唔洗做廢青

佢有野做。。。先至係真正大贏家

陸味好重

返大陸太耐，已經冇咗韓妹味

#staystrong超仔

咁快就解散

正式玩完

P社出左訃聞啦？

針了 可惜。。

瓊同叫有大陸既活動
yehana同sungyeon 有咩do

都叫左做好既

針

各方好友傳來慰問

好波
唔撚推就咪浪費人地時間啦

淨係關心小公主同娜榮會點

咁就玩完

留番兩個主唱 同佳恩組新團...

Cls

好大機會

石佛做返 I.O.I 隊長仲好過做PRISTIN 隊長

佳恩年紀咁大應該都出唔到道 組新團有佢份既話冇理由冇石佛份

Yehana sungyeon會唔會solo as 個主唱raina 都係as停止活動之後solo

比較紅果d成員全部走晒
p社幾時汁

2隊男團都有排玩啦

各位總算解脫了
有緣再會

最後一次cb

嘩 團寵生日PO

各成員陸續發出弔唁

190524 Kyla ins更新
（翻譯：AI）
親愛的HIgh們
我因為非常震驚而不得不上傳這個文章並且我知道很多人都有著成堆的問題。現在我只想說我真的很抱歉並且非常感謝那些從Pledis Girlz到現在一直支持著我們的人。
即使Pristin正式解散了，我想請你們不要感到心煩意亂或者生氣，而是回想那些我們在一起的快樂回憶和所有我們一起完成的驚人的事情。
往前行，我希望你們都能從心底里支持Kyla Massie這個我，而不是Pristin Kyla。
我在Pledis大約有9年的時間，我為能夠有這樣驚豔的體驗而感到幸運，並擁有這樣美好的第二個家庭。
謝謝。在過去兩年就像乘著過山車一樣，而我不能在更感謝那些一直支持著我們的人。非常感謝。我發自內心的愛你們。
我們的HIgh 我愛你們。

cr.kylamassie.s/PRISTIN吧官博
冬兒*
#Kyla

190524 銀雨 相關
（翻譯：Red Devil）
HIgh們
很抱歉給HIgh們帶來了這樣不好的消息..
但是，鄭銀雨以後會為了能早哪怕一天和大家見面而更加努力的
所以，大家都不要太擔心了
大家一起加油吧！
真的心中只有歉意..ㅠ
直到下一次見到HIgh們之前
會健健康康 好好吃飯的👍
不會忘記大家給我和給我們的關愛
一直都很感激
真的非常感謝
到下次相遇之前，都幸福吧 約定！ ❣️
愛你們

cr.孤獨的鄭銀雨/PRISTIN吧官博
冬兒*

cls都唔知好笑定好喊

咩事咁快解散

慶幸同過re搭地鐵 合照
希望佢過得開心

我以為ioi解散先要聽呢首歌啫
點會知pristin都會解散

190525 Yuha 相關
（翻譯：Red Devil, AI）
大家好 我是京元 過去兩年以PRISTIN Yuha的身份和大家度過的每個瞬間都非常珍貴 非常幸福 非常感激。也絕對不會忘記。會為了以更優秀的面貌來和大家見面而努力的 所以我們不要悲傷
😊
謝謝你們 愛你們
在過去2年我真的很高興的以Pristin Yuha的身份和大家度過每個時刻。我永遠不會忘記你們給予我的無條件的支持和無盡的愛。我很幸運能夠擁有這樣一群最好的人一直在我身邊。謝謝你們。我愛你們

cr.孤獨的Yuha/PRISTIN吧官博
冬兒*
#Yuha姜京元

岩岩諗諗下 會唔會下年produce101佢地又出多去一次
跟住講話出道左2年就解散埋

190525 施妍ins 銀雨留言
（翻譯by.EA）
因為在孤獨房裡有沒說完的話，所以這樣留言。
愛著Pristin的所有成員和我一起度過很長時間的孩子們，非常感謝、愛你們
施妍也辛苦了..ㅜ
雖然偶爾也有不知道要走向何方，迷茫的時候，能成為一直互相幫助著，懷抱著希望的我們真的太好了。嗨們也是一樣。
娜榮姐Roa姐yuha姐yaebin潔瓊成嬿譽媛施妍kyla所有人都辛苦了
我們真的(以後)幸福吧❣️
Kyla也真的辛苦了
對不起，姐姐好像沒辦法對你更好..
下次見面的時候一起去吃好吃的吧
我也愛你們各位
給我們應援，喜歡著我們真的非常感謝

190525 Roa 相關
（翻譯：Red Devil）
大家好 各位 我是珉炅hh
我來的太晚了對吧ㅠㅠ
因為很了解大家給予了PRISTIN那麼多的喜愛 苦惱到底該說些什麼 所以昨天沒能立刻痛快地來找大家..
雖然沒有臉面來找大家 但是想向大家講 非常抱歉 非常感謝
作為PRISTIN活動的這段時間真的很幸福
以後如果有機會的話 我一定會抓住 以更優秀的面貌出現 約定好了 💕 謝謝!!
但是沒有認證就相信我 太感動了..?愛你們

唉 錯嘅唔係佢地 但就要佢地遂個岀黎道歉
元凶p社就一粒聲都唔岀 錢照收
希望遲啲會有人還原翻個真相 唔好死得不明不白

到最後 都仲係要喺孤獨房打自己感想
狗屌公司
可憐佢地

娜榮冇聲氣

唔係ig出左文咩

大家好 我是林娜榮
首先 我很抱歉用壞消息與大家打招呼

到現在為止的活動 我要向無論什麼時候都給我力量的HIgh及總是支持及鼓勵我們的所有
人表達感謝 現在我不能再作為PRISTIN向大家打招呼了 真的很對不起HIgh及所有人

我離開了從2011年開始便一起共處的Pledis這個家 準備新的開始 感謝Pledis的家人在我
在公司的期間給予不遺餘力的幫助 我不會忘記到目前為止支持我的所有人 為了更進一步
的成長 我會成為更加努力的林娜榮 還有也請大家支持有開心的事 有悲傷的事 總是在一
起的PRISTIN的成員們

有盡頭就有新的開始 雖然PRISTIN結束了 但是以後請大家關注林娜榮新的開始 我會成為
一直努力展現好的樣貌的人

感谢大家

所以留係P社嗰三隻比人禁言

Everyone, it's Sungyeon.
For everyone who has supported and waited for Pristin thus far, I'm really sorry, and thankful as well.
Thanks to the love everyone has given, I was very happy to be able to promote as Pristin, and I was able to create unforgettable memories.

【孤独房】190526 Yehana相关一则 (翻译: Red Devil)
大家好 我是誉媛.好像这是出了报道之后第一次这样来问候大家..突然给HIgh们传来这样的消息 真的非常抱歉.也不是官方的sns 就算只能是在孤独房里 也有很多话想对HIgh们说 所以写下了这段文字.我们PRISTIN成员们和HIgh们从Pledis Girlz开始到PRISTIN一起陪伴了很久.在很长时间的空白期里 HIgh们真的明明都很辛苦很疲倦 却还一直在我们身后默默地给予我们关注 给予我们期待 给予我们支持.多亏了HIgh们 我们才能全都鼓起力量..
虽然作为PRISTIN Yehana的经历结束了 但这是我们每个人慎重考虑以后做出的决定 所以希望粉丝们能相信我们每一个人能继续关注我们就好了！虽然不知道何时何地我们能以什么样子出现在大家面前 我相信我们都能挺过去的.所以我们HIgh们都要好好吃饭 不要生病 健康地生活!!ㅜ这期间给予PRISTIN喜爱的所有人们 真的非常感谢 我爱你们
Cr. 孤独的誉媛

瓊係咪係大陸用唔到VPN翻牆發唔到弔唁
差佢一個未發聲

可能唔記得晒韓文啦

無主唱

仲未知有邊個

p社快啲執柒左佢啦
AS又係咁
依家pristin又係咁
全部好好地自我陰乾
明明成手好牌都唔識打
train又train得耐過人
浪費人既歲月

佢地番黎啦

支持到底
歡迎各師兄弟歸位

唔知簽左邊間呢

190604【INFO】PRISTIN部分成員重聚再出道
離開了原公司處於解散狀態的PRISTIN成員們與新生企劃公司簽訂了專屬合約，正在為第二次出道做準備。重新組成的新女團不僅會有PRISTIN的原成員，還會加入一些新面孔。
雖然還沒有確定出道時期，但是已經流傳著“PRISTIN的成員們為了給粉絲們展現出更好的面貌，正在十分努力地練習”的傳聞。
有新人

想要返Kyla

帶埋李佳恩走啦

諗住拎第三個新人獎?

佢地仲有得撈已經足夠
定時cb下
新公司唔好似p社咁垃圾就得

石佛第三次出道

已經兩次解散
我可憐既娜榮

明明大前輩
又要變返後輩
依家新出道既仲要得十零歲

唔怕啦
今年出道 AB6IX
最大都 95 年

有人話係fake news

目前幾名成員正在上學、讀書考試。不知道爲什麼會出現這樣的報導"，對於PRISTIN部分成
員的出道消息表示毫無根據。

點解要俾假希望我哋

幾時開翻ig

佢話唔會住 要睇佢就睇KKT GRP啦

傳我佛搵緊公司

耶邊世界第一
今日有野搞 今次癲到全部人有得攬同自拍

仔都有得攬咁正？

有呀on9

又有假希望

似係真 椰邊阿哥ins post左叫大家支持

怕........冇錢飛

扮窮

真窮啦.........去追完成個cb..

得4 個
照追

追

191018【Newspim獨家】[PRISTIN出身姜京元-金珉京-鄭銀雨-姜藝彬11月組新女團再出道！ ]
18日據報導，PRISTIN出身成員姜京元-金珉京-鄭銀雨-姜藝彬與新企劃社簽訂專屬合約，正在以11月為目標準備重新出道，現在專輯封面與MV拍攝已全部完成！ ！

cr.韓國me2day

仲有第五個神秘成員

3/11就出
好快就知係咩人

快到咁你咪要開新post..

又話30號先公開新成員相 點解今日已經有

同roro轉左時間

02line

睇落唔錯bo

佢叫bada改定花名做巴打都得了

p圖p到變左第個人

P到完全唔認得

隻手幼到咁

今晚到我寶

佢笑嗰陣係咪有少少似ryujin

呢間公司D圖好似真係P得有D勁

有d似Dia 喜賢

真係P得過份左,
本來佢地都唔係太差,
唔明點解要P得咁重手

世界第一

HINAPIA 1st Digital Single [New Start] 發售紀念 粉絲見面會
你去唔去

去唔到啦下個月仲要飛去睇個女
睇下有冇機會見到

睇埋yuha張相
對呢間公司冇咩信心

但係yuyu喱張 係p得最小
睇佢平時貼出黎嗰啲都差唔多

因為佢平時都p到好怪

靚啦

係個造型同前3個唔同
打燈又搞到面同身2隻色
仲衰過p重手左

成件事正常返

短髮

之前做舞台劇?已經係,
個感覺都幾清爽

Yu同ro長短髮調轉

始終都係覺得produce個陣個髪型岩佢地多D

耶邊打左個鼻...................................

今日個首係主打定咩

原本都夠靚

面目全非

yuha 冇左個劉海真係睇唔慣

算唔算高額

希望係先行曲啦

點解eunwoo個樣咁怪咁

睇大家既反應已經反映到佢地前景

點解會咁快上show

nunu 同roa 幾好ar
其他人就好似唔係好啱e 種style

好似瘦得濟
Nunu個嘴唔知係咪妝既問題 搞到好怪

全部都打左